吾禾刀甘系

禾刀吾系甘？